正式宣布，和你飛(塞)已經壽終正寢

The 「fly(suck) with you」is dead

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

無人檢討
仲話好成功

檢討左都唔會再有咁多人

放棄咗啦，檢討都哂氣

根本鄧寇克之後就完咗，搞手又講唔出有乜變招，可以令大家安全撤離

傻啦⋯⋯ 機場仲係到。 檢討完又可以再黎

連登仔一味叫人入機場, 又唔諗埋點出番黎
無人入又屌生晒
定係冷氣軍師預左D人唔出番黎?

你一搞佢就封，佢一封你就唔出
佢一覺得你唔出你就出
不嬲都係敵進我退，敵退我進
你咪試下唔好封

邊邊靈活性高D就係贏家，琴日封葵芳，藍絲老母應該交通受阻

玩下狼來了幾過癮呀
一個人都冇都封幾個站

但點樣令自己人不受迷惑好重要

正,玩死班狗同黨鐵

Exactly

如果以引走水炮車黎講其實好成功
可以考慮每次大型遊行都搞一次
佢重防既就繼續遊行
佢放鬆戒備既就入機場

又失敗論
又唔想搞親入機場啲車爆軚，搞到有傷者
又無有效手段

plan A 機場
plan B 商場

預告到行動當日先公佈地點，佢根本無得同你鬥，尋日咁成功都可以比你講到失敗